{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 블라블라펜션(레고랜드인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。 もしチェックインとチェックアウトの時間を超えた場合は、事前にご連絡ください。 そのため、最大人数超過で入室が不可能な場合は払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、未成年者は男女同室での宿泊をできません。 また、入室及び退室時間を守り、施設毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 スパとバーベキュー施設も利用でき、メゾネットタイプのIPTV/WiFi、自転車レンタル、ボードゲーム無料レンタルなどの付帯施設もございます。 また、ペンション周辺には観光地の南怡島、グゴク滝、ガンチョンレールバイクなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を超える場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊をできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "施設毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "スパとバーベキュー施設も利用でき、メゾネットタイプのIPTV/WiFi、自転車レンタル、ボードゲーム無料レンタルなどの付帯施設もございます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には観光地の南怡島、グゴク滝、ガンチョンレールバイクなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 412
    }
}